其實依家d港女係咪唔like著底褲？

點解佢地著到條褲咁緊都見唔到底褲印？？？

tback

樓主母親大人今晚好忙

開工方便

你娘還健在嗎？

點解你開post冇人理呀?
你無料呀嘛！
你無質素 你樣衰呀 成個乞依咁撚樣 點理呀!
乜撚野都唔撚識
up圖又唔識 lihkg 加密法又唔識 乜撚野都唔撚識
開黎戇鳩鳩做乜撚野姐 ？
你咪唔好開囉！
你返屋企啦 打飛機啦 做乜撚野姐？
你開黎做咩呀？ 你開post做乜野呀？？
你開post冇圖你開黎做乜撚野呀！ 屌你！
屌你老母呀 話你聽！
陷家產

變態!

Uniqlo都有無痕底褲

著叻勁咪得

我都想問好耐

想買二手

Ching入左點數未